想問邊位係（手足）搞和理影

去所謂（藍店）食個飯＝藍絲，要被影大頭
如果你屋企人因為和你影比人影大頭放上網會有咩感受
你話藍屍口賤，搞事被c了就抵佢死姐
我個人覺得影幫襯藍店人相行為同藍絲搞事差唔多
我相信你有獨立思考能力只係被人帶風向影響左
去和理影之前諗諗呢件事對抗爭有咩幫助

（出呢個post預左比人屌）

獨立思考完我認為你係阻膠

如果屋企人去藍店俾人影到咪低佢死囉
反正同藍屍屋企人都嘈晒交
我屋企有一件

梁天琦：我覺得香港過往的民主運動，就是太多人有太多包袱，太多底線

開post講過
藍屍口賤，搞事被c了就抵佢死姐
阻止某d人帶風向引人去做柒野咁都阻膠我真係笑左

如果你屋企人因為和你影比人影大頭放上網會有咩感受
我會好開心

不要打了，輸民意的.jpg

做任何嘢都唔覺得有問題 去到今時今日仲有人連影相都話唔得

樓豬屌你老母啦

你地要做點都阻唔到,
但唔詃做之前花半分鐘諗下,
之後會唔會變左focus 去民間批鬥
(藍絲斬人/開的士撞人我都好嬲黑警又唔拉, 被人c了抵佢地死,無比人打死算執到
, 但幫襯所謂[藍店]食個飯就=藍絲?)

唔想比人影咪唔好食囉
去得現場就自己承擔風險啦

好期待屋企隻藍絲俾人私了